溏心風暴3 (2)

死撚屎

2你老母

屌你老豆

食屎狗